求教，有無人試過放棄degree，下年再報JUPAS，但被要求讀返上年D course

我朋友因為文科仔，上年放棄左個CS degree，今年再經JUPAS入返同一間U 既商科，點知依家學校要佢讀返CS D科，佢完全唔識點讀，校方又話呢個係規矩
有無人都試過，有無機會Drop到，應該要點做

感謝

應該唔需要 你介唔介講多少少

Quit左就唔使讀架啦

係咪city

Details?

yea, city

佢係留咗cgpa, 仲話當free elective
但由於上年讀唔掂fail左，唔讀過就拉低哂cgpa

同埋上年讀過既ue佢都幫我朋友transfer左credit, 直頭當佢轉科咁，好奇怪

Customer Service Degree?

IVE?

自動波幫你transfer credits?

留明睇on9仔自己apply 左credit transfer

Hku唔計GPA咪無所謂

無申請過呀，似係佢system/校方自己搞左...

最有趣係佢有計我上年係讀書嘅一年,有哂history
所以先懷疑system/校方以為我朋友係讀左一年轉科，而唔係再經JUPAS入返去，好奇怪

轉地重生直升BBA Year2

到底係你定你朋友

Sor，我朋友，我無U讀

又唔係當year 2喎，由year 1讀起

1.「你朋友」黎緊學年算係year one定year two ?
2.「你朋友」被 transfer 左幾多科CS, 語文科 ?
3.「你朋友」試左用咩方法問校方 ?

搵BBA 個program leader/program advisor 出手申請drop撚左佢

btw 只適用於分左major

shitty果然shit 真係冇講錯

我問問先，我見佢咁灰幫佢開post問，唔該哂你

btw City語文科好似唔計GPA, trans左由佢

陰功

不如直接叫你朋友上來問

1. 佢話佢都唔知
但16/17 sem A status = enrolled
16/17 sem b status = Withdrawal (佢sem b quit)

今年 17/18 sem a status = enrolled

2. Total completed credit 已經係15，即係trans哂，包括UE, 2科CS, 1科MA,1科science

3. 佢搵左academic office問，話city係咁，話唔一定要佢讀返，不過拉低GPA咋麻

唔該，我叫佢試下

佢無account呀，我覺得連登咁多人，應該總有1個同佢一樣case先幫佢出post問下，唔該哂